是咁的，我個fd寫咗個M記掃code app

是咁的，小弟個fd寫咗個M記掃code app（有埋網頁版），雖然知道有人做過 。

等大家上網落完單之後可以即刻報到，去到M記就拎得餐，唔使去到先等佢整，方便快捷。
大家有Apple Watch就可以用Apple Watch開個code出嚟scan，或者上網頁版scan咗先出門口，再或者要用兩部smart Device

大家都可以幫手掃code upload令個code庫更完整

大家可以save底啲常去M記，咁就唔使下下去線上圖庫搵code
個舉報可以隱藏咗啲code

可以del返唔要啲code

大家有咩意見可以提出，個app會持續開發，遲下可能會加入其他功能，例如其他店要用到有關QR code嘅野都可能加入去

有興趣掃code下載

落廣告

門檻都達唔到 冇兩部機呀

SCAN完先落去拎

咁細有咩問題，免費幫你做好冇？

寧願佢收錢好過

落廣告：落廣告
收錢：咁嘅App都要錢

咁嘅app收錢我叫麥麥送唔好？個廣告合理啦

其實想請教下呢啲QR有用咩？

點樣先可以用M記個app落單買餐，跟住去到直接拎餐，唔洗再排隊俾錢？

thanks

咪M記個app用信用卡俾錢囉 掃完個code就會俾錢架啦

ok, 試試先，thanks

幾實用 唔收錢仲想點

正皮
有apple watch 版

大家有咩改善意見都可以提出嚟
佢會改㗎啦

賺連登仔錢係原罪

實用
遲吓down

推

超實用 但真係唔多分店
如果想幫手scan啲code上個database到 係咪撳+ 之後scan save落My Library 嘅同時都會upload埋上database? 如果唔係嘅話應該點樣出一分力？

我將樓下個m 記個code 印出黎唔好？

想上傳既話拉左就有架啦

分店其實都有2百30幾間只係Online Library唔會一頁出哂。又或者當初上Database個陣個地址入得唔好導致好難Search，如果Search唔到都照可以上傳

仲有d傻閪見到有廣告就反感 個廣告唔係大大個又唔阻你 免費比你用仲想點

原來係一版show唔晒 我以為得十幾廿間

巴打另外想問一問
係咪一定要save咗落自己library先可以喺Apple watch到開？

Oh problem solved 識自己彈出嚟了
正 實用